 
 
\begin{acknowledgements}      

Trong suốt thời gian từ khi bắt đầu môn học, em đã nhận được sự quan tâm, hướng dẫn, giúp đỡ của giáo viên hướng dẫn, các thầy cô đã giảng dạy cũng như sự ủng hộ của gia đình và bạn bè xung quanh. Ngoài những kiến thức mà chúng em nhận được, các thầy cô, anh chị khóa trên còn truyền đạt những lời khuyên chân thành, kinh nghiệm quý báu trong suốt thời gian học tập và rèn luyện tại trường, đó không chỉ là nền tảng cho quá trình nghiên cứu khóa luận mà còn là hành trang quý báu để nhóm bước vào đời một cách vững chắc và tự tin hơn.
Với lòng biết ơn sâu sắc và chân thành nhất, nhóm xin gửi đến quý Thầy Cô đã và đang công tác, giảng dạy ở Khoa Khoa học Máy Tính – Trường Đại Học Công Nghệ Thông Tin đã cùng với những tri thức và tâm huyết của mình để truyền đạt vốn kiến thức và kỹ năng quý báu cho em trong suốt thời gian học tập và rèn luyện tại trường.
Em xin gửi lời cảm ơn chân thành và tri ân sâu sắc tới thầy Nguyễn Tuấn Đăng, người đã trực tiếp tận tình hướng dẫn em trong suốt quá trình thực hiện đồ án. Không chỉ gợi ý và tận tâm hướng dẫn chúng em trong quá trình tìm hiểu, đọc tài liệu và lựa chọn đề tài, qua từng buổi học trên lớp cũng như những buổi nói chuyện, thảo luận về lĩnh vực sáng tạo trong nghiên cứu khoa học, thầy còn tận tình chỉ bảo nhóm những kĩ năng phân tích, khai thác tài liệu để có được những tư liệu phù hợp với nội dung của khóa luận. Hơn nữa, thầy còn rất nhiệt tình trong việc đốc thúc quá trình viết khóa luận, đọc và đưa ra những nhận xét, góp ý để nhóm có thể hoàn thành khoá luận tốt nghiệp một cách tốt nhất. Nếu không có những lời hướng dẫn, dạy bảo của thầy thì em nghĩ bài thu hoạch rất khó có  thể hoàn thiện được. Một lần nữa, em xin chân thành cảm ơn thầy.
Bài thu hoạch được thực hiện trong khoảng thời gian 3 tuần. Bước đầu tìm hiểu về lĩnh vực sáng tạo trong nghiên cứu khoa học, kiến thức, trình độ lý luận cũng như kinh nghiệm thực tiễn của em còn hạn chế và còn nhiều bỡ ngỡ. Do vậy, không tránh khỏi những thiếu sót là điều chắc chắn, em rất mong nhận được những sự chỉ bảo, ý kiến đóng góp quý báu của quý Thầy Cô và các bạn học cùng lớp để em có điều kiện được bổ sung, nâng cao kiến thức của mình trong lĩnh vực này, giúp hoàn thiện hơn và tích luỹ thêm cho bản thân nhiều kinh nghiệm, phục vụ tốt hơn cho công việc thực tế sau này.
Em xin kính chúc quý Thầy Cô trong Khoa Khoa học Máy tính và Thầy Nguyễn Tuấn Đăng thật dồi dào sức khỏe, niềm tin để tiếp tục thực hiện sứ mệnh cao đẹp của mình là truyền đạt kiến thức cho thế hệ mai sau, luôn gặt hái được nhiều thành công tốt đẹp trong sự nghiệp trồng người của mình.
Cuối cùng, em xin được gửi đến ba mẹ, gia đình và bạn bè lời cảm ơn, tri ân chân thành và lòng biết ơn sâu sắc vì những sự động viên, ủng hộ, giúp đỡ và cổ vũ tinh thần cho em trong suốt quá trình gian nan và vất vả này.
Em xin chân thành cảm ơn!


\end{acknowledgements}
  